香港所謂嘅「政府」依家真係搞到我哋「正苦」

勾結黑社會？ 佢哋嗰日決定要500幾人落嚟搞我哋
咁不如多一個零報過靚仇？

光復香港 時代革命